[呼籲] 大家一齊裝其他收費電視 唔好再俾cctvb荼毒家中廢中廢老

有能力既你地 一齊裝有線又好 now又好
block左個cctvb新聞台又好
日日射片上電視又好

唔好再俾cctvb洗屋企人腦啦 當有一個藍絲開始改變 或者可以感染到其他朋輩 我地要相信蝴蝶效應 話唔定可以一傳十 十傳百呢

到左依家 咩都好 做到既都盡做 已經犧牲左咁多野 唔好放棄呀

想轉，頂唔順屋企人日日睇cctvb
屋企淨係睇新聞台，想問下轉邊個比較中立，價錢優惠？